住喺個海度 洗唔洗交土地費

海底係咪土地？ 住二樓唔撚駛交差餉？

你估你係胡漢清呀？